今日一定要忍住！！！

今日班狗一定好想我地出事
已經講明一定會有內鬼搞事
企圖出師有名

我知今日落雨人又多
大家都好易燥
但係

一定要忍住！唔好硬碰！

推